{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050947",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10044463",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 감포(동해바다)소나무펜션"
    },
    "text": "こんにちは。慶州甘浦松ペンションです。 当ペンションは楽しい旅行のために10坪の客室と16坪の客室を提供しています。 これらの客室はコネクティングルームとメゾネットタイプで構成されており、家族や団体のお客様に人気があります。 客室は波の音が聞こえる所に位置しており、海の眺めのプールと海岸沿いに下りられる遊歩道があります。 当ペンションは慶州、大邱、蔚山、釜山からすべて1時間以内にアクセスできる位置にあります。 当ペンションでは、皆様に楽しい思い出をたくさん作ってあげたいです。 入室時間が22時以降の場合、ご連絡お願いします。 当ペンションはWi-Fiを使用することができ、スパ/ジェットメゾネットタイプの一軒家客室、オーシャンビューの屋外テラスカップルルーム、禁煙客室、プール、バーベキュー場、売店/コンビニ、ペット同伴が可能な一軒家1号と2号の客室をご提供します。 炭火バーベキュー設備を利用したり、炭を追加したりする場合、屋外テラスでの個人化として使用することはできません。 また、バーベキュー利用時に個別のキャンプテントをご利用いただけます。 ペンションの近くにはスーパー、コンビニ、ナジョンきれいな砂海岸があります。 客室内では禁煙ですので、外のベランダや付帯施設をご利用ください。 安全のため、本人不注意による事故はお客様ご本人様が責任を負わなければなりません。 また、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は保護者同伴の場合のみ可能です。 予約状況はリアルタイムで更新されない場合があり、重複予約が発生することがあります。 ペンションの客室価格は時期によって異なる場合があり、人数追加の際に料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合、入室できない場合がありますので、ご注意ください。 21時以降の予約の件は確定予約を保障しません。 人数追加費用はオフシーズンとオンシーズンによって異なり、最大人数を超過した場合は入室できません。 布団以外に追加の布団が必要な場合は、追加料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの客室の広さはどれくらいですか？",
            "answer": "10坪の客室と16坪の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのようなタイプがありますか？",
            "answer": "コネクティングルームとメゾネットタイプの客室があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "慶州、大邱、蔚山、釜山からすべて1時間以内でアクセスできる位置にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くには何がありますか？",
            "answer": "スーパー、コンビニ、ナジョンきれいな砂海岸が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙です。外のベランダや付帯施設をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に未成年者の予約とご利用は保護者同伴の場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "予約状況はリアルタイムで更新されますか？",
            "answer": "予約状況はリアルタイムで更新されない場合があり、重複予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は時期によって変動しますか？",
            "answer": "ペンションの料金は時期によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "人数追加は可能ですか？",
            "answer": "人数追加の際には料金が発生する場合があります。ただし、最大人数を超える場合は入室できませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "21時以降の予約は確定予約になりますか？",
            "answer": "21時以降の予約の件は確定予約を保障しません。"
        },
        {
            "question": "追加の布団は利用できますか？",
            "answer": "布団以外に追加の布団が必要な場合は、追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 640,
        "QA": 395
    }
}